請 立 即 起 晒 所 有 元 朗 有 社 團 背 景 既 地 鋪 出 來

光復元朗時我地要多d幫襯感謝佢

push

推，抵制鄉黑